其實分手之後好難先放得底係咪好唔成熟嘅表現

我見好多朋友同事分手之後，第二日都係馬照跑舞照跳，就係係扮，係咪都要夠成熟先扮到

就算係扮***

放唔低咪放唔低，唔駛迫自己咁快冇事

已經好慘 唔洗鬥成熟 投入過感情就難放低架啦

只有真愛過的人才明白

證明有付出

見到佢好快放低
就覺得我地之間好似真係冇乜感情咁...

一定有㗎 雖然唔知仲要幾耐時間先捱到 不過頂住啊

冇需要比較
人和人是不同的

關咩事 賤男賤女係咪都好成熟 分完手隨時第二日就有新歡

決定左就唔好回頭

想喊就喊 想飲酒就飲 想發洩就發洩 想做咩就做咩 最緊要搵人傾 唔好收埋自己

有時成熟唔係好好嘅事
會令你失去好多 真

係真 我都驚 但要有希望

係同事或friend面前咪扮冇野囉 返到屋企不停睇返啲合照又唔洗周圍同人講既

一年仲未放底

即使再見面
成熟地表演
不如不見

要扼人首先要扼到自己
放唔放得底唔洗周圍講
但係生活真係要繼續
就算放唔低
唔通唔開心就翻嚟咩
不如開心生活咁放唔低
直到有日 個心會話俾你知 放低咗

我唔會同人呻，一來人地未必想吸收你既負能量，二來就係呻完都仲係sad，搵啲朋友出黎吹下水過下日晨仲好

好正常 好似有病咁
唔同人唔同醫法唔同時長
最緊要病向淺中醫
當你學識用理性去睇愛情
唔再用心
你就會好easy come easy go
睇你造化

有啲野唔好迫自己
發生完傷心事仲迫自己 何必呢
過來人經歷緊 啱啱一個月
個個身邊朋友同事睇落我都好似冇事咁
其實都係扮出嚟嘅啫
如果你係被分手 唔好頹咁耐
搵最交心嘅朋友講下 唔好屈係個心
記住總會有人欣賞你 咪以為上一個係自己最後一個

咁要靠自己process啦
唔好聽咁多失戀歌，聽下啲膠歌，睇下啲膠野令自己笑返
做下運動都好，我都係近排散，啲朋友都話我好似乜事都冇咁，但其實每日都好掛住佢，啲合照都未捨得del

踏入放唔低第十一年揮手

唔駛迫自己去放低，過去會過去，分咗手一年依舊會諗起，甚至會發夢見到，早排以為自己無野，見到佢ig同佢現任就唔知點解乸住，只能夠講時間會沖淡一切

明嘅 不過都要呻下
最知心嘅朋友係隔離
就算你講嚟講去都係同一樣野都唔會介意
你想成熟強大唔係收收埋埋就可以
係要學適當嘅時候要釋放

無辦法，都無咩可以做到，不過到今時今日仲會諗起好多野，包括分手個陣見住佢越走越遠，到依家諗起都有啲心碎，我都唔知點解決

睇自己心態啦，既然人地都move on咗，企係原地都冇意思，只希望有朝一日諗起佢既時間能夠會心微笑而唔係無盡既痛

戀愛緊個陣呀嘛
分咗手就唔係啦
你要接受嚟個事實

就快兩年了
都仲未放得低

放唔低都肯去分手先係成熟

唔開心就係唔開心
夾硬搵嘢嚟distract自己，靜落嚟之後一樣繼續會唔開心

如果你想搵個人呻下，叫下春
我唔介意聽
TG都冇所謂

初戀？

唔算，但真係好深刻，之後都有拍過兩次拖但都唔長久
點都忘記唔到

離題問一下 話段感情淡左 被分手 仲有冇得救

有冇得做啲嘢撻着返佢

我都係！可以話係冇，除非你未分，佢講得分啫係已經之前比左機會

你有真正愛過投放過真感情嘅話
唔係話放低就可以放低
扮冇事都只係唔想其他人擔心同問起

Same

無辦法
大家一齊經歷嘅嘢都多
無可避免

每次呻嘅都一樣
每次都係到唉
呻完又係覺得屈住同唔開心

因為已經唔撚再愛你喇
醒下啦屌

真，都唔知關成唔成熟咩事

係

但你sure佢冇講?我都咁話佢，最後佢話一早提過，在我眼中我當佢投訴下，因為每次投訴完我認錯就冇事，繼續sweet,但一過左熱戀期佢就爆出黎，話淡左，同我唔夾

你過去細過時成長經歷，會好影響你如何處理感情

好唏噓，咁愛既一個人以後無辦法再見面
只可以回憶

我都係咁 日日夜夜都仲諗緊佢

一齊圍爐
自己話分手，到頭來放唔低係自己
仲要俾人block埋
之前學校翻工係可以分下心，依家grad左雖然都ok但有時真係控制唔到個腦會發夢見到佢
有晚太辛苦email佢，事後都覺得自己無尊嚴
過幾日佢覆我話都幾個月你仲未放低唔該你download tinder識人啦，個陣真係好hurt
到依家我個人覺得呢啲野真係無得迫
谷住谷住仲辛苦，俾自己喊完真係要繼續過日子
你可以懷緬以前啲美好回憶，但唔好為左一個就算你點hurt都無感覺既人去頹廢自己
時間係會沖淡一切

點先可以唔好日日夜夜咁諗佢 3年感覺佢可以一句就抹殺左 但我做唔到 好辛苦好崩潰

邊關事
女人都會咁架

同你一樣
我講分手 都係太辛苦搵番佢
佢話我地咁樣對大家都好辛苦
問佢係咪已經唔鍾意我
Feel到佢好唔耐煩咁講 冇一開始咁鍾意囉

long d左1年11個月，佢一直都忽冷忽熱
前排爆肺炎之前仲於忍唔住提出分手
大家有共識佢最後一次離搵我跟住和平分手
個陣佢話咩可以繼續做friend
分手頭一個月都有keep住講野
之後唔知係佢變淡定真係我好似佢講咁chur
跟住我就覺得佢反口同佢嘈就俾佢block左
最唔憤氣係分手個陣大家都唔捨得喊晒口咁
依家都覺得自己on9,人地變得咁快但自己就原地搭步

因為佢仆街，你冇錯

我都係咁

勇於追求自己嘅愛先係成熟嘅表現
明明仲愛但扮堅強扮成熟 係咩表現？

好多同路人
對方放低就唔會唔痛苦唔會唔慣咩

未放低唔緊要
最緊要係唔好未放低就搵下一個

每個人都有屬於自己嘅節奏

自由社會多姿多彩
無需順應主流

分手後既真正自由，並非你單身而再選擇其他人，而係你可以真正既去做自己。
若然內心既情緒及感受都要掩飾，其實也並沒有自由可言。
唔係話要任性的亂發，但都要俾一份尊重、一份愛自己，原來嗰一刻我唔開心。

我知道妳我都沒有錯 只是忘了怎麼退後
信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空
我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過
最美的愛情 回憶裡待續

其實有錯，只係佢瞞住咗你

分左手六年先放低？

好驚都係差唔多

我固執啫

Same所以叫我點避點樣唔諗起佢
離開地球就避到啦

唯有喺夢入面再與她相見

繫鈴人可唔可以出一出嚟

錯喇 成熟既人 係就算知自己放唔低
但佢都可以好好管理情緒 繼續做佢應該要做既野

絲打又見到你
你真係同我一摸一樣
連最尾個句都係

我今日被分手 都係呢句
大家都辛苦 分開係最好既決定 放手吧

允許自己會難過 接受自己放唔低 先係真正嘅成熟

其實真係扮, 有投入過感情點會唔傷